最衰班on9，無肥婆icon用了

大家一齊為肥婆icon無得用下架而默哀##fatc
禁肥婆icon既人我屌你老母fatc

fatc 正皮 = 屌佢地老母
fatc 負皮 = 屌你地自己老母

fatcfatc

咪就係，肥婆icon都咁驚

無哂啦

嬲

##fatc